聽朝八點前仲有8號風球，我即刻拍片自含

走數死全家

而家咪聽朝八點前

柒到唔敢睇

而家仲有 即含唔該

lm睇你走數

秒

唔好推呀

笑撚死

喂

含啦屌你

大家放過佢啦 唔好再推啦

含啦柒頭

留名睇片

樓主記得戴套含

含得

快找數

笑撚到我

唔敢睇

找數未

推

含啦

屌真係好柒

LM

俾次機會佢 過左十二點先

劉明

樓主其實扮柒搵藉口自含姐
其實想左好耐 等我地幫你

幾時找數呀仆街

痴線

含咩?

好撚鳩呀

屌

笑到

一開POST就要含 最柒係你啦

自含啦屌

Who fucking care

笑撚左 仲唔找數？

樓主自己想含係度借連登過橋

呃撚含

留名

唔好推

柒撚過蕃茄隊長

樓主都係想自含啫

死全家啦柒頭

痴撚線

含撚未啊

片呢

樓主俾風吹走咗？

正宗沖出嚟柒

想自吞咪講lo

你個名

你係咪想自含左好耐,求其搵個理由俾自己

直線搵撚含

推推推 推爆佢

ON9仔

請含

柒撚到

上位成功

一陣樓主出嚟含個手指頭就當自己含左

廢柴

😂

Ok

含啦屌你

笑死人咩

快D含啦

我個銀仔呢?有冇人見到

等緊你

拍緊

今日最好笑係你啦樓豬

膠post

鹹唔鹹

其實開post之前係有得preview...

找數啦屌

印尼華僑? 唔勁識中文?

重要死全家玩咁大

快撚d啦

你都唔鳩識中文？

笑到仆街

前後都唔識分好撚柒

找數啦仆街

0負評

請找數

我

屌你老母你係咪男人黎嫁?
好老實本來呢個post純係攪笑，但我睇你走數態度跟本唔係一個男人．好話唔好聽女人都無你咁撚推卸負任囉．
人地等左已經兩年，你衰衰地拍片自含大家笑下咁咪收工囉．無傷大雅，你估真係走去你屋企打燈set機咩？你老味唔認不特止，又籟呢樣果樣，好心啦咁大家少少野都承擔唔到，仲要出黎講咪一堆狗屎藉口，我真係睇你呢種人唔起．
唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

位唔是咁上的

希望你燈到
留名

lm

咁樣害自己屋企人

輕輕一推

係巴士笑左出聲

含撚啦柒頭

唔好走數

好想睇人自含好耐啦

Lm

柒頭

秒到啪一聲

樓主咪深潛

不能只有我看到

樓豬含未

人蠢真係冇藥醫
快撚D自含啦

你幫我

樓主含咗未

打風打到要咒自己死全家 痴撚線

自己秒自己

唉 好柒

樓主柒到深潛左

笑撚死我

唔好再推啦

樓主死全家

推推推

大家唔駛等喇 樓主根本含唔到
細細地死全家算啦

8點後.....

樓主條J太短
想含都冇得含
注定要做不孝子

樓豬自己比負評

笑撚到氣咳

大家放過樓主唔好再推啦

勁你老鼠?

上次話林鄭選到會自含依家都未含到

前前後後 也有你的理由

G持樓主

留名睇自含

笑撚到仆街

留明

含未

含啦 唔係你就死全家啦

大家唔好推

呢啲走數post 都唔知仲有咩意思

屌你好撚柒呀

仲敢上水 幾時找數呀

好唔好含

唔係想柒咗扮假膠呀

死全家！

含啦 仲唔含

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈真係忍唔到

唔好推喎

笑撚死
結論：樓主唔撚識中文

樓豬揾到條賓州未？

夠啦 唔好再推la

真係第一個留言既重要性

咁你自己又推

留名走數

根本就自己想含

依家D排第9萬幾既新會然真係辣殺
開POST之前唔經大腦

自含未

哇終於知道自己柒咩啦

拑撚到個F5都爛撚埋

你咁短會含得好辛苦喎

係你 曲線搵壹仔

你搵到自己條鳩未呀

算9數

推都推到正皮過450
多過尋晚屌風眼嗰位巴打

樓主你又係柒左啲既

柒到笑唔到

樓主會唔會好似陳豪巴打咁死全家

正皮都就500了
樓主你搵到條鳩未

樓主現正深潛中，未能回答你嘅問題

等睇走數

樓主仲覆緊post，啫係未死全家啦

留定名

留名正仆街

冇啦個風

做咩咒自己死全家

比個氹自己踩

戇鳩冇藥醫就係你呢亭人

你屋企人都好慘

有on9仔

找數

找啦

留名睇走數

搵隻手指含住先啦

手指呀？

樓主，搵到條撚未呀？

On9仔

屌你老母

樓豬可以一出世就無撚用, 所以要咒自己死全家 好可憐

樓主全家仲係度

你老豆老母呢

走緊輸？

between 留名

陰功豬

廢撚到

含得啦

想自含咪出聲

樓主呢？

樓主成家死晒未

你好僧你既屋企人？

含啦！

柒頭皮

咁都有得笑

Laugh die

又係柒到應一應

樓豬全家rest in pieces

笑到痴撚咗線
btw走數死全家!

唔好推啦

自含咪自含囉洗乜揾籍口

喂，依家咪八號風球
含啦仆街

樓豬比朗尼巴追擊緊

唉，樓豬比人笑左十三頁，你班仆街無人性

片呢？🤓

放過樓豬啦
唔好再推啦
叫多啲人幫手留言呼籲其他人唔好推post

媽好7..

拉定根先啦

好想睇片

樓主真係好柒
唔好上咁多網
努力讀下書先

未入po睇仲覺得標題冇問題

屌
片呢??????

片呀我要片！

咁快秒左

lm
等睇走數

柒到好撚緊要
Btw 就等埋聽朝8點。
留名

含撚準備

等走數

仲有8分鐘

等找數

次次有呢啲post都係走數㗎啦

學好中文文法先

死垃圾又走數

留名等片

死全家定拍片自含呀

可唔可以直播含啊壹

條腰痛唔痛

樓主十分安全 八點前落波

一直都係八點前

Strong post lm

未年度十大笑話

？

留名睇走數😂
雖然唔知會唔會仲有8號

樓主你唔好走數啊，如果唔係大把巴打爭住幫你含

含未啊，快啲啦

樓豬可能比個肚腩擋住左條撚
而家努力減緊肥

推到開第二個post

含未啊樓主

找數吧

找定

推一推

樓主係咪等落3號波先沖出嚟

含啦撚樣

找數未？男人老狗叫你含返自己條撚都婆婆媽媽咁
屌你老尾

樓主去南極海底啦 唔洗再搵

自己秒自己咁睇唔開？

快啲拍啦屌

媽呀有傻仔呀

乜宜家棺材鋪打風都照送貨咩

LM先

咪咁la
樓主都冇，點樣含？

咁都有得秒，樓主係勁既

樓主自含未？

宜家咪8點前囉 含啦

樓主死左？

好撚柒

lm睇走數

拍片未呀

樓主找數呀

拍片未

找數啊樓豬

我已經痴咗線 請大家唔好再逼我找數

樓主

咪咁多野講 找數啊

柒到

自推？

一句癡咗線就可以走數

苦中作樂

記得找數啊樓主

含手指有咩好睇

樓豬，片呢？

痴左都要找數

成千人正皮了 幾時找數啊 樓主

唔好以為痴咗線就唔使找數

無法啦 你唔找數姐係全家死 u 諗u

找數呀，屌你

找數呀

含啦養金魚呀

唔找數死全家喎含得未

含呀，冚家剷

含啊

低能仔

樓主柒到害死晒屋企人

快含

滅門

找數未呀

柒到冇朋有

朋友

死全家喎
咁都走

死全家

樓主中文差？笑死

好柒阿

唔好推啊

找數啦柒頭

笑死

樓主快喲自含救全家

樓豬快少少 好唔好？

苗柏襲港再添亡魂 一家滅門

樓豬好自私

為左走數 死全家 值得咩

快啲找數啦樓主

樓主呢個不孝子 想呃撚含又唔找數

大家唔好再推

好少可柒到咁

一開即秒

痴線都要找數啊

自含咁幸苦 最多我比你含當你找左數咪算

唔找數
小心比連登條起底

要死全家了

不要再推了

差啲唔記得有件咁既事

找數未？

大家好，我係樓主嘅朋友，佢現時因為入咗醫院未能拍片自含 如有不便，敬請原諒

死撚埋去就最好啦垃圾走數狗
最好陷家死清光呀

呢獲你扮傻仔都無用

一係拍片自含一係死全家自己揀啦

咁快死全家

含未

片呢

樓主唔小心姐 大家唔好再推

上位了

找數啦屌

利申：

[member]請點擊這裡以獲得免費lihkg code申請碼[/menber]

樓主你累死咗屋企人， RIP

柒味濃

樓主全家係咪死左

含家產lu

幫推先

樓主扮打錯呃正評

死全家喎 你諗清楚 我就唔博啦

我話含啫，冇話含撚喎

辣殺樓主唔找數

含咩都好 片呢？

片呢？

樓主全家 R.I.P.

浮水啦

唔好侮辱朔間零

片定死全家

咪推啦你班仆街

全家幾時....

死全家未 辣殺

樓豬全家好慘

假膠

話知你自含d 咩 含左未

樓主都係想死全家姐

等睇樓主死全家

死左全家未?

垃圾
等睇走數死全家

柒撚到呢

樓主全家仍然安好嘛? 趁安好好找數喇 下一秒就唔清楚了

冇追post, 樓主含咗未？

好似未

樓主係唔係諗住等下次8號波

死多次全家

死冇全屍

沉

唔好推喇

個post咁耐都未沉

找數啦喂

樓主出現了，推呀

找數啦

含未？

你幫我念

Push
樓主快找數

念你老母，含撚啦on9

含左未

繼續push

pish

我承諾，2000正評我即刻自含 絕不走數

一單還一單 你找左拍片自含呢條數先
之後先再慢慢找自含(唔洗拍片)呢條數

2000咋嘛，嚟人啊，快啲推，唔好俾佢停

想搵人搞大佢姐下話, 我幫你推

話咁快就千七 未有妖氣睇之前 先睇零仔你含

一條數未找又整多條 當人狗咁撚

街市買餸講價？
你未自含要死全家喎
含完有2000正評再含啦

樓主老豆老母身後事搞掂未？？

樓主落咗去同佢屋企人團聚？

咪推呀

樓主全家死哂未？

推推先

拍左片未

樓主係陳含賓？

1949

推爆佢 走數吖嗱！

好地地就唔好打賭啦

咪推啦，樓主全家已死

個po推左成個星期

差幾十個！！！

你全家死晒未啫

一定又走數 垃圾 你老母比狗屌

1990

1999

2000

go suck ur own dick

含未呀

推到下個8號波

正皮2008
就當你扣埋負皮
俾多幾粒鐘你拍片

樓主呢

快撚d拍

🤤

312

含未呀屌你老母

Okok

👅👃

算啦，我今晚先up片

屌你老母 戇鳩鳩

自含邊先
唔會係手指咁無癮掛

俾啲建議樓主
中文唔好就咪用中文出po
先唔講你前後不分
剩係仲有冇8號風球呢句已經有語癌
大交合一日唔取消8號風球，就一定仲有，分別係仲有冇懸掛
大交合已經無用人手懸掛風球，但唔代表風球制度唔存在

捉到你咁多錯處，抵輸啦
仲唔快啲出片，記得貼返條link上嚟呀

等睇樓豬定義既今晚係咩

好撚醒咁

膠乜撚，推po就推po啦
推撚咗咁多日，條茂利數又唔找，自己加嘅2000正皮都過撚埋
上撚完位仲夠膽自己上嚟推po唔找數
係唔係想推到上報定寫入網典？

走數正仆街

o

Push

up未呀屌你老母

我認我係仆街

你食撚屎啦契弟

屌你老母 岩先又話拍片

個肚腩阻住，點自含

你全家死左未

切左個肚腩lor

切J都得

Pish

up片啦柒頭 睇下個肚腩點撚阻住

嚇死，仲以為咁快要起樓主個底

揾人起樓豬底啦最憎走數狗

123

PUSH

好撚核突，你拍片含手指都當你找咗數，又要淆底又要出post又要走數，真係死全家
你話你呢啲仆街點對得住你屋企

PISH

唔好推啦，你班仆街

樓主究竟要柒多幾鑊先找數

推啊

樓豬已經成功咒死自己全家喇，大家唔洗再追數

樓主已經柒到潛咗水，各位唔好再推啦
btw ，樓主家人 rip

哦

唔理咁多，pish

rip

樓主家人Rip

含咗未？

推到1001

一推再推~~

零仔做咩咁睇唔開

年中到底有幾多人無宰被on9屋企人害死

二手

Why not pish?

含𨶙咗未

Don't push

你都加入

推呀

推一推先

走數仆街唔死跌銀包

樓豬呢

推呀屌，起撚柒佢啦不如

自含唔到我借我條撚比你含喇

利申：萬能插

走左兩次數 點計先

徵二手媽媽

我有推過 together啦

好努力

全家死清光

樓主是否不舉？

目標1001

1001 痴線

話時話，推咗咁耐，點解仲未有第二個風打過嚟 唔通連個天都等緊樓豬找數

會唔會推到下個8號風球

應該推到下個8號樓主都未找數

人手置頂

肯含未呀

含啊 走數狗

推到你仆街

仲推緊

推到自含

好波

樓主係孤兒？

900留言開新post

爆post

介紹樓主比大家先

聽講樓主全家死晒

唔好再推番上去啦

找數啦！

想幫樓主 但可以點做

仲以為又有風打

推到下次打風

樓豬你俾ABCM半日前個post過咗你頭，有咩睇法
人哋都係講on9嘢，既唔洗找數
出post半日就推爆仲有成2800正皮

睇錯出post日期添
不過樓主個post都過咗半個月
之前都仲有間中出現下，而家直頭失晒蹤

1001

死未？

找左未

走數真漢子

o shit what's up

881

又推返上黎

準備post2

唔好再推

齊齊追鳩佢數

push

冇興趣睇人自含，但有義務推動找數風氣。

推

仲推嗰啲仆街黎

幫我含ok?

今次個洛克人嚟得太突然，應該掛唔成八號

繼續推

拍啦屌你

輕力一推

又有8號喇，含未呀樓豬

樓主 Hi

睇黎每次8 號都要鞭一次

樓主出左院未

推一推

Btw 屌你老母大交合

樓主冚家剷

含撚啦

連個天都比多次機會樓主

好啦，天文台決定聽日0700落掛

唔落就拍多條幫你老豆含撚

自含/死全家

強帖留名

第二次8號

嘩頂兩日唔得閑就推左上黎

Post2

liu ming

拍片

點解又推返上來架

呢邊又推下
嗰邊又推下

片呢🔥

片呢片呢

一蚊呢？

???
???
??

含咗未?

係咪全家死哂啦 咁耐都冇
冇100%肯定 就發咁既誓 你屋企人真係慘 死哂都唔抵可憐

Ching冷靜啲先

咁我冷靜d問：樓主找數未？死左全家啦

得兩個選擇
1:自含
2:死全家（就算唔係真，我就唔信你唔會唔安樂）

樓主全家好無辜

找咗數未?

me is ok

仲未爆??

開2未

一定走數的廢物

又有風球

準備打第二個8號

原來有個咁嘅post

又推翻上嚟

有片未?

又推反上熱門

下一個風都黎啦

Binc

Bin

笑死人

第2個風都嚟緊

環保post

第二個風都仲未有